一人一個IG整容女

最近見到好多IG女佢哋個樣都好似整咗容咁
明明好肉酸但唔知點解好有自信

韓國N 咁多個。而且有一堆人follow

先貼為敬

djsoda都係 但好大波

有冇整容樣嘅港女睇

個個都係拎黎做素材j姐

上reddit r/instagramreality
有好多

頭細顯得個膊頭好橫

好得人驚

唔知點解呢啲女總係覺得自己好靚好撚自信
明明就柒撚到想嘔

有冇更多想知啲女到底有幾唔知醜

反而好奇有好多女女影啲好性感嘅相post，之後又會係啲story到叫followers去follow其他性感女女
佢哋咁做有咩意思？？講緊香港日本美國⋯⋯咩地方都有啲咁嘅女女

我又冇乜點留意 反而覺得近期好流行整容樣